model 3終於黎到香港

落左訂三年終於有消息,Long range後驅版有一換一大約37萬,算係抵玩價,應該會大賣

計左稅未

想依家落訂買
但唔知要等幾耐

個後座
但整體黎講算抵玩 37萬果部

rwd個摩打比人閹左

由開始接訂到而家如果有車而冇換過車應該免
而家18個月就得喎

而家訂，再買架錢七
等得黎應該夠晒18個月一換一扣稅

幾錢？依家保費加到幾多

後座新版改高左
有無人去左element 可以證實下

tesla 依家出左名易撞
model 3 全保閒閒地2皮一年
買得model 3 就係貪平
點會肯俾咁貴保費
除左出3保

真
好坐過S多多聲

車價邊度可以睇到

Leaf唔駛30萬會唔會抵玩啲

保費應該幾金

要5-60個

會
不過航程/0-100 /空間/ 車箱格調都唔係同一個檔次

嚇左嚇
以為你話好坐過S class

前面連標板都冇 揸唔慣
係用投射？

睇隔離嗰平版角落頭會show出黎 都幾麻煩下

Shieeeeet

本身冇車= 減9萬幾稅
有架車(自己名18個月或以上)劏咗佢就可以一換一減25萬

減左25萬 就可以37萬買？